---
title: '最初のブログ記事'
pubDate: 2023-10-16
description: 'これは私の新しいAstroブログの最初の記事です。'
author: 'Astro学習者'
image:
    url: 'https://docs.astro.build/assets/full-logo-light.png'
    alt: 'Astroのロゴ。'
tags: ["astro"]
draft: true
---

import mdLayout from '/src/layouts/MarkdownPostLayout.astro';

<mdLayout title={frontmatter.title} >
# 私の最初のブログ記事

投稿日: 2023-09-16

Astroの学習についての私の _新しいブログ_ へようこそ！ここでは、新しいウェブサイトを作りながら、私の学習過程を共有します。

## 達成したこと

1. **Astroのインストール**: まず、新しいAstroプロジェクトを作成し、オンラインアカウントを設定しました。

2. **ページの作成**: 次に、新しい`.astro`ファイルを作成し、それを`src/pages/`フォルダに配置することで、ページを作成する方法を学びました。

3. **ブログ記事の作成**: これが私の最初のブログ記事です！AstroページとMarkdownの記事があります！

## 次の目標

Astroチュートリアルを終え、さらに記事を追加していきます。これからもこの場所をご覧ください。

</mdLayout >